我想要澄清翻三樣野

我個人覺得，冇必要再分勇武or和理非。

因為有少部分和理非人仕嘅作用，反而大於你地口中前線。

我會將大家嘅軌跡稱之為行動派別

因為行動派和理非可以搞活動，擺工，捐款，文宣，design，好撚多好撚好。

亦行動派嘅街頭抗爭者，不論你圍鳩狗屋丶光復定還是佔領，一定會用腦。下面再講

至於其他只係識安在家中鬧人比like屌前線，同有一部份淨係企喺條街度嘅，我想稱之為打J派
尤其是係啲冷氣軍師，直頭滿足到佢哋鳩噏唔使錢嘅慾望。

大家可以幫佢地諗個好啲嘅名。

入正題第二點：
其實走同留，同比人拉
其實係冇直接邏輯關係
可以留遲啲，但係班閪狗一個都捉唔到
亦可能你見到狗就走，但係比狗拉

之前有個手足嘅自白，就係佢見人走佢都走，但係佢前邊有個肥佬跌低咗，佢去扶人結果一鑊熟
而有盾嗰班撚樣已經退到好後......

呢啲都唔係有冇用腦思考嘅問題，係大家冇默契？聽到呢啲我都唔知講咩好。

所以下次大家撤退/留防時要諗多幾個辦法，例如放火，加起啲傘做路障（反正唔要）攞啲水抱鋪地（好撚易跣腳）一啲唔阻到自己，又可以隨時拆，隨時起嘅障礙物

其次，叼野過去阻止對方前進係OK嘅。

再先進啲，大家可以研究地圖，將佢包抄我哋嘅路線先封死，都可以減少傷亡。

咁當然首當其衝就係大家要有返啲手足之情啦
軍師派別人士就講少兩句無建設嘅嘢啦
前線係不得不提嘅情況下，保持隊形，救得壹個得壹個啦。

BTW，instead of 失焦撚同中計撚
近來亦多咗啲勝負撚
一個鐘前：加油，我哋贏緊五比零
一個鐘後：知唔知我哋已經輸緊
咁其實我係贏定輸呀，媽我好亂

Anyway，討論勝負冇大幫助，因贏又要檢討，輸又要檢討，你不如開post集思廣益諗新辦法啦。

HAHA，當然我都冇咩資格，我分化撚

我嘅意見係，的確係好難但係靠呢場運動過世頭去打港共落地獄or爭取更多，我係有準備窮一生去同佢地對抗。所以呢，運動冷卻後大家都要諗我哋之後要做啲乜

你讀多啲書又好，做運動，累積資本，成立政黨準備參選嗰啲，其實要開始諗下同計劃。當然我唔係叫大家依家唔去上街，咁你一個星期有七日，其他日子冇嘢做咪做下啲有建設嘅嘢囉。

係咁多我冇嘢講
天佑香港天佑義民

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

用語音輸入同埋好攰
好多錯別字
大家就估下我意思啦
Sor for 1999

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

幫你推

但係黃大仙就係靠你口中嘅打J派先搞到咁